中國制裁美國貨=搵錢機會！

中國向美國128項進口產品開徵關稅，大把大陸人已經睇準機會走水貨入大陸搵錢

香港奶粉都可以走十年，水貨龍頭已成億萬富豪！

今日中美貿易戰，民間就是賺政策錢喇！

先達人民支持制裁iPhone

係時候運D美國榴槤去支那賣

當無美國牛肉入中國有重稅，北京街市咪又係買美國牛肉，好聽d就水貨，實質係走私

發國策財，係時候喇！

霍家老爺當年發達故事repeating

yeah!

炒IPHONE時代又來臨啦

希望中國要履行承諾，制裁美國貨，越多越好，唔係的話，正仆街

一陣被人郁埋香港關係法
到時被人當支那一份子 關稅走唔甩

台灣關係法 個個講吹水 結民全票通過
又話總統 唔簽 結果最後一日簽左過

到301 琴日都仲講緊吹水